<resources>
    <string name="app_name">Ejercicio Bottom Navigation</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_asir">ASIR</string>
    <string name="menu_daw">DAW</string>
    <string name="menu_dam">DAM</string>

    <string name="txt_ciclos">Ciclos Formativos Grado Superior</string>
    <string name="txt_informatica">Informática</string>

    <string name="txt_asir">CFGS ASIR</string>
    <string name="txt_daw">CFGS DAW</string>
    <string name="txt_dam">CFGS DAM</string>

    <string name="texto_asir">
        "Qué es ASIR\n\n"

        "El de Técnico Superior en Administración de "
        "Sistemas Informáticos en Red es un CFGS en el que "
        "se aprende a configurar, administrar y mantener "
        "sistemas informáticos, de manera que se pueda "
        "garantizar su funcionalidad y la integridad de los "
        "recursos y servicios que conforman el sistema, "
        "así como preservar una calidad mínima y el "
        "cumplimiento de la legislación vigente. Esta es, al "
        "menos, la competencia general.\n\n"

        "Por qué estudiar el FP de Administración de "
        "Sistemas Informáticos en red.\n\n"

        "Como otrasa ramas de la Informática y las "
        "Comunicaciones, las salidas profesionales de "
        "un Técnico Superior en ASIR resultan bastante"
        "atractivas.\n\n"

        "Las instituciones públicas, educativas, "
        "empresariales y cualquier organización, en general, "
        "cuentan hoy con sistemas informáticos en red "
        "cuyo buen funcionamiento depende de los expertos "
        "de sistemas informáticos en red.\n\n"
    </string>
    <string name="texto_daw">
        "Qué es DAW\n\n"

        "DAW son las siglas que se suelen utilizar para "
        "hacer referencia a Desarrollo de Aplicaciones "
        "Web, para que te vayas familiarizando con ellas.\n"
        "La competencia general que tiene un técnico"
        "superior en este campo, es la de poder desarrollar, "
        "implantar y mantener aplicaciones web, de forma "
        "independiente al modelo que utilice y haciendo "
        "uso de una tecnología específica. También se "
        "preocupará de garantizar el acceso a los datos de "
        "forma segura, y de hacer que la app sea accesible, "
        "usable y de una calidad acorde a los estándares.\n\n"

        "¿Por qué estudiar en grado superior DAW? Hace "
        "años que se viene hablando del boom de las "
        "aplicaciones web. Los dispositivos tecnológicos "
        "cada vez son más sofisticados, con diseños muy "
        "elaborados que avanzan con respecto al modelo "
        "anterior o en comparación a otros de diferentes "
        "marcas. A día de hoy, el uso de estos y de la online "
        "es continuo, permanente en muchísimos casos, de "
        "manera que se necesita personal cualificado para el "
        "desarrollo e aplicaciones web.\n\n"
    </string>
    <string name="texto_dam">
        "Qué es DAM\n\n"

        "En el ciclo superior en DAM se aprende a desarrollar, "
        "implantar, documentar y mantener aplicaciones "
        "informáticas multiplataforma. Para ello, se utilizan "
        "las nuevas tecnologías en entornos específicos, de "
        "una forma que pueda garantizar la seguridad en "
        "el acceso a los datos, y que se siga los principios de "
        "usabilidad y calidad que se exigen.\n\n"

        "Esta FP comparte contenidos con DAW, pero esta "
        "última está enfocada a las aplicaciones web, de "
        "manera que DAM ofrece un plan de estudios mása "
        "completo como programador/a porque, entre otras "
        "cosas, se ven más lenguajes de programación.\n"
        "DAW, al ser más específicom está más indicado para "
        "quienes tengan claro que quieren dedicarse a las "
        "aplicaciones web.\n\n"

        "¿Por qué estudiar FP grado superior DAM? Las "
        "aplicaciones están presentes en dispositivos "
        "electrónicos, que cada vez son más, están mejor "
        "desarrollados y son más versátiles. Las apps, por "
        "supuesto, deben estar en sintonía con ellos, para "
        "tener un buen funcionamiento.\n\n"
    </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>